#### 作者网页：[www.jcohy.com](http://www.jcohy.com)  	
> #### PS:待开发中。。。。

>  我的学习笔记，记录学习过程中的笔记以及遇到的问题,以及我的一些经验总结。如果出现链接失效,或者想知道更多的内容等情况可以提交 Issues 提醒我修改相关内容。

> #### PS:我的学习笔记,点击可以跳转到相应分类

## [Nginx]
 #### Ps:本文讲解nginx相关知识。
 * [nginx](https://github.com/jiachao23/jcohy-study-sample/tree/master/jcohy-study-nginx/markdown/Nginx.pdf)
 * [keepalived](https://github.com/jiachao23/jcohy-study-sample/tree/master/jcohy-study-nginx/markdown/keepalived.pdf)
 * [nginx服务器基础配置](https://github.com/jiachao23/jcohy-study-sample/tree/master/jcohy-study-nginx/markdown//conf.md)